凌晨喇 你 做咩唔訓教啊

陪我吹下水啦

聽日mid term

咁你做咩唔瞓覺啊？

由佢炒啦
你個名好衰喎

入u第一個 唔想炒
唔記得左改

hea hea下見到個post先知原來已經過咗12點

想感受下夜間個種空虛感

睇下片 應該冇禁空虛

聽日又要返工喇

咁本身係咪處

今日成日都無打過黎

講中文。

21800000 call我

唔敢問 唔想煩
初初開始就咁 真係好討厭

開始左喇？ 咁我咪無機會囉

過完個假忙到嘔

炆米 正

射波

有冇考慮過返工既人既感受

諗住最心愛嗰個人 結婚生仔去旅行
估唔到佢轉咗個頭像自己有咁大反應
好對唔住現任搵佢做替代品

其實大家都係咁樣過
何必說穿現況

訓唔著嘛

你又做咩唔訓

假期咁就完左 好唔想返工呀聽日

我想食左你呀

夜媽媽有野食名都有既

見到你個名就好想打牌

碰隻

咁點解你又未訓嘅

打緊飛機

餓啦 聽朝食咩好

去緊翠華

好想逃避現實 打走哂啲衰野

捉緊一雙拳頭

好掛住佢 諗住flirt下佢點知佢連㩒入去睇都唔睇
好似嚇親佢

準備食咩

bro, you have nothing to lose

有咩建議？

情願po ig都唔覆
睇黎真係嚇親人

一號餐拎走唔該

裙下之臣成千上萬
好難逐個覆加嘛

我次次去翠華唔係咖喱就魚蛋河

茶記一號餐潛規則係大雜燴

諗住叫你去m記

成日食老麥好易老

打緊麻雀
形勢大好

專心啲啦站長

立直緊
隨摸隨打

因住出沖呀 串串槓

好想摸六索

巴打好中意打牌？

聽日又要返工

瞓唔到

幾時返煲GOT
btw 你係我覺得最靚嘅角色

有冇七索先

唔識打,淨係識食同贏錢

擺低部電話就訓到,訓唔到就陪下我^^

郭晉安

叫佢唔好詐傻扮懞

睇你比唔比到我

想食咪俾你囉

你有咩做緊呀

一一一二三三三四五六七八
叫緊幾多飛
唔準諗 即刻答

煲住netflix食羅漢齋伊麵

煲咩,一齊煲!

訓唔著 讀書好大壓力 屋企人期望好大 原本elective冇揀chem 最後而定自修緊chem

聽過未睇過,其實講咩

我地唔煲咸帶唔睇咸書

盡力就好

聽日interview ，好緊張訓唔著
英文本身非常之差，聽日應該全程用英文interview
好大壓力

空虛寂寞

唔夠訓無精神仲衰
擺低電話 即刻去訓!

乖 叔叔抱抱

做完嘢終於瞓
點解我永遠專心唔到做嘢

香香噴噴無臭狐

好似幾正喎,+playlist先

種柒味

屌,唔係掛,咁唔睇了

會好depress個喎追追下無得睇

中意一個女仔應該積極追求定係慢慢發展

心煩

好睇個女仔係點個喎
利申: A0扮專家

M到?

不如睇條女對巴打嘅態度啦
朝講早晨晚講早抖 - 直接去馬今晚就出街
一兩個鐘就覆機，有接話題肯問返你野 - 持觀望態度
回覆唔超過五隻字 - 唔好煩人地啦

要交assignment但完全唔撚想做

食屎啦你

寫句粗口交上去

Sad個個位係真係無動力 覺得好攰 唔想返學唔想做人 覺得自己好廢

如果遲早都要做,的起心肝就做啦

點先的到 求教導

問過讀書唔成既好似無咩說服力

都多謝你覆我

食太多月餅 好濟

今個中秋無食過

未做完份freelance
算啦 聽日再做

岩先食左半個

唉 一合埋眼就見到ex 好掛住佢

louis呢?

中中

都係番波台算

睇波又賭波,人生好坎坷

F5

好掛住ex 瞓唔到 好辛苦
#叫春

#咩野啊 放上ig啦,佢即刻搵你啊

訓了
唔諗了

聽日慢慢講

個個都係掛住ex

上交友app見到ex
塞爆晒pad谷奶
即刻覺得賤晒
早走早着

寫緊program

有冇諗過你有份搞到佢咁咖，吓！

一諗野真係好難寫
寫咩language?

我係賤人

訓了,早抖

本性嘅野 邊輪到我影響？
多謝佢教清我分辨虛情假意就真

C
唉無心機寫code 真係會力不從心
聽日返學返10點半 又唔走得 又要早一個鐘撘車
依家訓又唔係 唔訓又唔係

LET HER GO

同佢分開左大半個月，我一直都好唔開心，我好掛住佢，但我知道就算我點努力佢都唔會再返黎，日日起身第一件事就係想搵佢，見佢同啲朋友玩得好開心，我就會諗點解我放唔低佢，就算我點等佢都冇用。

係無啦啦諗起 我都放低左

咁多人因為舊情人唔訓教係咪痴線架
過左去架啦

我未 分左手只係兩個星期
但佢已經好似活得比我好
#longd

連續幾日失眠

夜晚真係好啱諗野 諗傷心事更啱

個心好想死，因為真係好痛苦，但諗起在世既親人，我真係死唔落

飲完水唔夠幾分鐘又口乾
喉嚨好乾好唔舒服

啱啱做完 assignment 更多既係唔想面對下一日

好好分開應要淡忘 佢係你地未分手嘅時候已經找到佢伴侶

仲未訓？

我就只係煲緊劇啫
上面有好多痴漢J緊各自嘅舊菜訓唔撚到

btw唔經唔覺一次過煲左五集

有冇人都係有時孤獨到訓唔到 開左一個月學識得幾個人仲要唔太熟，社交圈停留喺中學階段，淨係同幾個中同fd，成晚喺到諗點識人

住苛

做功課諗極都唔明

屌訓唔撚著，聽朝返工

返工先訓啦

未過probat 邊有咁大膽

freshgrad連工都未搵到

咁以你既價值觀唔可惜啦

呢個感覺係來自你知佢唔係處果刻

同long d女朋友skype到天昏地暗差唔多24/7
但都成日疑住佢有好多男仔/厹追佢 whatsapp同snapchat咁
我知我女友其實好愛我 佢話其實可以為左我做到no life都得
但唔知點解佢一飛左我就成日亂諗 日日發惡夢 一起身就抑鬱症咁

環保 用舊post

矛人

雖然聽日星期六啫 都唔使兩點幾未訓呀

就4點

今晚有冇人未訓

我未訓啊

我

你咁早訓做乜呀

屌 又訓唔著

-.-

分手後遺症丫

又回氣?

就

why

又要做港豬了

係海旁行緊

唔開心？

啱啱訓醒呀 蠟筆小新

都有小小
溫書溫到有啲徬徨 落左街跑步
跑左兩round 唔想跑

Swimming gala又未練好
報左蝶式50米
但係唔識游蝶
得返一星期多幾日
下星期六又打擂台但差兩kg未減
Dse predict result 又強差人意
屌那星

咁忙既呢位巴打

但你好似訓返囉喎

周公未call 我

我put

煩緊點賺外快
好想買野啊啊啊啊

all in 700

g

唔識呢D

所以咪冇錢囉

ptbf

毒撚無市場